[震撼突發] 螞蟻香港停止上市

恭喜曬媽剪朋友
贏粒糖輸間廠

利申: 冇抽

好爽

應該係輸粒糖，贏唔到廠

夾死曬班貪心借margin嗰啲

睇人仆街最開心😂

別人貪婪時我恐慌
別人恐慌時我貪婪

蝕幾百蚊息姐

蝕息果啲，叫面神埋單

萬3億凍過水

之前有個房屋台 ching po 一億港元孖農夫山泉
唔知今次佢有冇孖螞蟻?

支牛之前個孖展互助

古語有云：
睇人仆街最開心
原來係真的

都唔算多一萬幾千利息
山泉二手都賺咁多啦

ok唔係好多啫

回水呀😂

大陸政府撚狗咁撚個市場
你出黎冷嘲熱諷
好打極有限

我都冇孖
唔知仆左乜

一個隻手可以毁滅世界既男人，今朝睇新聞仲諗邊有咁誇張

想問現金抽嘅 舊錢會幾時退

我孖咗
都係好少數
都唔知啲人做乜咁開心

拖你兩，三年都唔退

爽呀，hold起全球過萬億

佢地覺得自己好聰明
所以開心

佢而家係暫緩上市，冇講過係終止
暫緩即係唔知幾時回水

銀行利率會唔會抽高?

撚囉咪
美國國際市場唔玩
要玩中国賭場

暫咩緩禾地腥港人叫壽終正寢

今次b組頂頭槌飛輸10幾萬，不過俾你有一億孖九成都唔會肉痛既

有人計過數好似話輸幾萬

共匪阻人發達

唔止，今次頂頭槌要16.88億，借九成，7日都輸10幾萬

a股h股吸外水
明

弱智樓主雖然有米 但次次有做就扮冇

充公埋會點

若果用國安法充公

唔退＄你就知

借咗1,000,000孖展嗰啲有咩後果

進入戰時狀態，國家調用黨在錢在，黨.......

以凍資金額1.3萬億元計，假設以9成孖展券商平均息率3厘計算，5日息將蝕逾5.3億元。

世事都被你看透了，人中龍咁款，好好打

香港人，回水！

有抽個班仆街抵撚死

好彩我一手都冇抽

暫緩姐 驚西？